有冇高手識將李伯盧作詞嘅《初選被拉的岑敖暉與關尚義》 製作完成

首先利申小弟唔認識李伯盧本人
亦冇受過任何人委托
只係睇返伯盧巴個改詞post 覺得好感觸
希望佢嘅作品可以畀更多人聽到

原po:
《初選被拉的岑敖暉與關尚義》 （原：薩拉熱窩的羅密歐與茱麗葉)

出呢個post 希望問吓全能嘅連登仔
有冇音樂巴打同剪片巴打想出手令呢首歌得到更大迴響
大家點睇

連登仔被控顛覆國家安全！李伯盧即時還柙

求高手唱 + 剪片

另外可以透過石牆花寫信俾李伯盧巴：

[創意台召集] 寫信俾「初選47人案」吳政亨巴打分享填詞心得！

唔識音樂，幫推

出過低質錄音嘅巴打求拋豬引肉

push

高質連登巴打

希望推到有人整 MV
唔介意再錄過音（不過我嘅音質都係獻世）

支持

再推